[0.0]
<no-speech>
[0.015]
<no-speech>
[0.925]
<no-speech>
[1.995]
<no-speech>
[2.485]
<no-speech>
[12.475]
<sta> a lô Mai hả Thanh nè <no-speech> đang ngủ hả <no-speech> trời ơi vậy mà la rảnh ghê nghe đi rồi ngủ <no-speech>
[24.205]
<sta> <no-speech> ha rảnh ghê vậy Quế Uyên <overlap> được thì giờ đàm thoại với bà khoảng mười phút nè <hes>
[34.085]
<sta> là <hes> cái cái <hes> gì đó <no-speech> nguyên lý kế toán đó có làm bài tập gì không vậy <no-speech>
[40.135]
<no-speech>
[41.635]
<no-speech>
[42.845]
<no-speech>
[44.775]
<sta> chết rồi cái <hes> tờ bài tập tôi quăng đâu mất tiêu rồi bà ơi <no-speech>
[50.725]
<no-speech>
[52.045]
<sta> hả <no-speech> không biết quăng ở đâu luôn đó <no-speech> nản ghê ừ
[61.375]
<sta> cái cái nhỏ bạn của Mỹ Thanh đó bà bữa giờ không có nhắn lại luôn đó
[66.055]
<no-speech>
[68.045]
<sta> <no-speech> đừng <no-speech> không có nói không như là không có P_M lại luôn á <no-speech> tại vì tôi P_M lại á thì không thấy trả lời <no-speech>
[78.945]
<no-speech>
[79.755]
<no-speech>
[80.905]
<no-speech>
[81.935]
<sta> <no-speech> <breath> thì mình cũng <hes> tò mò hiếu kỳ coi làm cái gì mà nó <hes> gắt gao với Thanh dữ vậy <no-speech> <breath>
[93.865]
<breath> <sta> làm ơn đối thoại giùm đừng để tui nói một mình là chết đó nha <no-speech>
[100.555]
<no-speech>
[102.155]
<sta> <breath> đừng có ngủ <no-speech> khổ ghê
[108.095]
<no-speech>
[109.115]
<sta> giờ tao đang xin trên xe buýt nè tại vì cái yêu cầu này đó thì phải làm <hes> đăng ký thẻ ở trên xe buýt đó
[117.255]
<no-speech>
[119.975]
<no-speech> <sta> có nghĩa là nó đang thu âm lại cái việc <hes> cái cuộc đối thoại của bạn nhưng mà ở trên nhiều môi trường khác nhau hiểu không của tôi thì tôi đang đăng ký trên môi trường xe buýt
[130.055]
<sta> thì tôi đang đi xuê buýt nên tôi mới gọi được chứ <no-speech> giờ hả giờ tôi ra Bến Thành <no-speech> ai biết
[141.015]
<sta> thì <hes> vừa ra thấy xe nào đi được thì đi xe đó thôi <no-speech>
[147.015]
<no-speech>
[148.245]
<sta> <hes> không thì <hes> làm vậy thôi làm giùm thôi chứ không có gì hết đó <no-speech> ừ
[159.955]
<sta> này cuộc gọi miễn phí mà <no-speech> thì khoảng <hes> cỡ mười phút hay hơn gì đó
[171.795]
tùy à từng cái mình mình <hes> <sta> <breath> mình nói nói cứ nói đi lát hồi tự nhiên tổng đài cắt thì thôi <no-speech> ừ <no-speech>
[182.245]
<sta> ừ đang nói hứng cái tự nhiên cắt thì ráng chịu thôi <no-speech> Anh không biết nữa ghi tùm lum hà
[194.015]
<sta> thấy bà Đài mạng nào gọi cũng được hết đó không có <hes> không có giới hạn <no-speech>
[205.705]
<sta> <no-speech> Thanh không biết nữa tại vì cái tổng đài này là cái nào cũng được hết đó giờ mạng Mobi gọi cũng được nữa hiểu không <no-speech> ừ Thanh cũng không biết nữa
[217.645]
<sta> <no-speech> ừ rồi cái
[225.245]
số đó bây giờ về mình đang nói chuyện phải không là đang có người người ta ghi âm lại cái cuộc nói chuyện của mình đó <no-speech> ừ <laugh> <breath>
[235.785]
<sta> ừ nó cũng yêu cầu nè không được nói tục
[238.635]
<sta> gì tùm lum tùm la nè không được la lối không được <hes> nói chủ đề nhạy cảm nè tùm lum tùm la hết trơn <no-speech>
[250.485]
<no-speech>
[261.805]
<sta> còn nguyên lý kế toán không biết cái tài chính doanh nghiệp có làm việc không ơ có làm bài tập không nữa nè <no-speech> chả nhớ nữa <no-speech> ờ mà quên nữa
[273.675]
<sta> ơ tui nhớ <no-speech> không có học gì đâu trời thật tình luôn đó <no-speech> l- <no-speech>
[285.115]
<sta> <no-speech> ghê quá vậy <no-speech> ghê vậy bên đây cũng mưa nhưng đâu đến nổi mà mà cây cối nó sập *sụp*
[296.945]
<sta> xệ dữ vậy <no-speech>
[308.685]
<no-speech>
[310.825]
<no-speech>
[312.745]
<sta> <no-speech> khổ dữ <hes> <no-speech>
[323.285]
<sta> lượm về ăn <no-speech> xoài sống hay xoài chín <no-speech> u đã vậy đã vậy
[333.875]
<sta> <no-speech> sao ở trong cốp xe trời ơi <no-speech> ứ ư
[345.695]
<sta> không không không có đem theo giỏ hả <no-speech> đi học mà không đem theo giỏ <no-speech>
[354.735]
<sta> <no-speech> có <no-speech> có bận áo khoác không
[363.325]
<no-speech>
[364.275]
<sta> trời ơi <no-speech> ừ <no-speech>
[375.925]
<sta> chờ hoài <no-speech> khổ he <no-speech> rồi <hes> lượm vài trái rồi về <hes> ăn uống rồi có để dành cho bạn bè không vậy <no-speech>
[387.775]
<sta> <laugh> <breath> giờ bà lượm giờ bà lượm chục trái về bà cũng không để dành được chứ nói chi <no-speech>
[399.695]
<sta> thì đó tôi nói giờ bà lượm chục trái về cũng không để dành nổi nữa <no-speech> cái buồn buồn cái chấm chấm vài miếng buồn buồn cái chấm chấm vài miếng <no-speech> hết sạch <no-speech>
[411.445]
<sta> thì bởi <no-speech> nản ghê vậy <no-speech> hả <no-speech>
[422.105]
<sta> ờ bên tôi cũng mưa thôi mà nó cũng lâm râm à tại chỗ hồi hôm qua tôi đi bán lại đó cái chỗ đó cũng mưa mưa mà nó phất phất thôi à nói chứ nó không có lớn
[433.605]
<sta> trời ơi ở trên đó trên chợ <hes> bà chủ bả mới mua cái tấm <hes> bạt lớn đó ừ giăng ná thở luôn tấm bạt nặng bà cố nội luôn
[443.325]
<no-speech>
[445.345]
<sta> <no-speech> đâu phải giống dạng mà mình trời mưa thì mình phải giăng ra nếu mà không giăng ra nó bay vô đồ sao ướt hết đồ sao <no-speech> ừ mình
[454.315]
kéo cái tấm đó ra ừ <sta> mình kéo cái tấm đó ra mình giăng lên ba sạp trời ơi <no-speech>
[461.825]
<no-speech>
[467.715]
<sta> Mỹ Thanh nữa hôm bữa mới nhắn hôm qua nó nhắn tin cho tôi cái gì mà ngồi giải toán gì ở không ngồi giải toán gì tùm lum tùm la hết cũng không hiểu gì hết <no-speech> nó có nhắn cho bà không <no-speech>
[479.585]
<no-speech>
[482.805]
<no-speech>
[486.045]
<no-speech>
[486.395]
<no-speech>
[487.315]
<sta> <no-speech> thiệt luôn đó hả đám cưới đám cưới thiệt luôn đó hả trời ơi số mày hên quá vậy đó giờ tao chưa đi ăn đám
[499.255]
cưới bạn đó <hes> <no-speech> <laugh> <breath>
[507.695]
<no-speech>
[509.665]
<no-speech>
[521.105]
<sta> nhỏ đó làm ngay ngày Chủ Nhật hả <no-speech> thì tôi đang <no-speech>
[532.735]
<sta> trời ơi người ta canh ngày lành tháng tốt vì bà phải chuyển ngày lại đó hả <no-speech> <laugh> <breath> coi bộ ăn
[541.375]
<sta> coi bộ ăn tiền mừng lễ của bà hơi bị khó à <no-speech> <laugh> <breath>
[552.715]
<sta> sao <hes> Chủ Nhật đi không được <no-speech> vậy buổi sáng thôi buổi tối vẫn lên được chứ bộ <no-speech>
[564.555]
<sta> <no-speech> cái gì kỳ vậy <no-speech> ui mà không sao đám cưới người ta mời lúc bảy giờ <no-speech>
[575.805]
<no-speech>
[576.805]
<sta> lên trển cho tiền lễ xong rồi đi về đi <no-speech> <laugh> <breath> có thể làm vậy
[588.735]
<sta> <no-speech> rồi định định đi lễ cho nó bao nhiêu <no-speech>
[600.1]
